想開個慳錢tg group

目標係互相鼓勵

分享最新慳家優惠情報同互share優惠券

有興趣填tg入spreadsheet

On9仔左
用form

已經有巴打覆左

目標8人

巴打check清楚自己ID